我隻bb狗成日撞個欄

如題，同埋成日擒係欄邊、企住係個廁所板向外面痾尿。想問我如果再圍多個欄淨係放廁所，將佢活動區域同廁所分開有冇用
ps 而家個欄佢個竇同廁所板中間都有佢一個身位，絕對唔細

屌即刻諗起呢隻狗

問題係佢一日有幾多時間留係個欄內
得一個身位其實係好細 同坐監沒分別 狗要跑要郁架

佢一出欄就即刻痾尿痾屎，我應唔應該放佢出嚟

試下轉L字板

要教架
唔通24小時都困欄？
我總唔信你困全日佢會唔係欄內柯尿？
柯完即獎賞及放佢出欄外
慢慢佢會識柯

如果佢係bb 要困欄訓練都不是問題 但比多點位佢自己郁下